琴晚聚會個fd冇啦啦發脾氣走左

是咁的，琴晚班fd約出黎聚下，咁中途大家都有講有笑咁，但係呀A就講講下發脾氣走左，消失左成晚，我搵唔搵佢好

：發脾氣嘅人唔就得，唔係就越發越勁

：快啲搵佢喇

講左啲咩又唔講

Details?

咁大家傾下計咁 大家笑黎笑去唔知點踩親佢條尾

換moon?

又投乜嗨票啊
不如下次改晒做
樓主啱嘅
樓主錯嘅

想大家比下意見睇下點做好姐
咁大個人冇啦啦發老脾走我都唔知佢想點

ON9
你咩都唔講點比意見

唔知佢嬲咩就唔好理

你有無攞人底線黎玩先？

你屌柒人唔走就假